Netflix 宣布推出《生化危機》原創電視劇

(from巴哈)

這次由 Netflix 改編的影集，是以 Capcom 所推出的生存恐怖遊戲《惡靈古堡》為基礎，搭配兩個時間軸來描繪新的原創故事。第一個時間軸是講述 14 歲的 Wesker 姐妹——Jade 和 Billie，搬到新拉昆市居住後發生的事情。Wesker 姐妹在這個令人驚嘆的人造城市中享受著青春，但是逐漸地，她們開始注意到這座城市的現實，並懷疑父親是不是隱瞞了什麼。她們並不知道那是引導世界走向毀滅的危險秘密…。

第二個時間軸是講述自那時起 10 多年後的未來世界上發生的事情。現在地球上的人類不到 1500 萬人，受 T-病毒感染的人類和動物已經變成了超過 60 億的怪物，覆蓋了大地。在這個新世界中，30 歲的 Jade 一邊賭上生存而戰，一邊被妹妹、父親以及她自身過去的秘密所折磨。

本作品的節目統籌、製作總監兼編劇 Andrew Dabb 說道：「《惡靈古堡》是我最喜歡的遊戲。能成為這個壯大故事的新一幕的敘述者，並且能向世界的 Netflix 觀眾帶來《惡靈古堡》史上首次的 TV 系列作品，我感到很興奮。在眾多熟悉的角色登場的同時，本作展現了他們前所未見的另一面（殘暴、充滿瘋狂的一面），對所有《惡靈古堡》的粉絲和第一次接觸《惡靈古堡》的觀眾來說，這將會是最好的作品」。

集數： 全 8 話 (各 60 分鐘)

節目統籌／製作總監／編劇：Andrew Dabb (「Supernatural」)

導演／製作總監: Bronwen Hughes (「Walking Dead」、「Better Call Saul」) 擔任第 1 話的導演及製作總監

講左成年有多都唔知上到畫未

講咗咁耐一條trailer都冇

不了, 睇個故事大綱已經知係伏

好地地跟原著咪算 係要碌柒咁撚樣

幾時出阿 太耐我驚要裝vpn先睇到

早兩日先見到劇本第一集封面...
我諗都下年了

Strong post Leon!!!!!!!

係咪以連登故做劇本？ 咩第一日去武漢警署上班果個